[有圖]唔明點解呢球可以check都唔使check var

講個笑話 英超VAR

扭紋十字鎖

差佢鼻哥

呢球check咗var架

果陣有獌狗明明話坐房球證睇左只係無show出黎喎

睇就一定有睇

不過選擇性執法姐

講個笑話你知

呢球check 完var都無判罰

再嘈比多張黃牌azp話你插水

咪係
check左一定要話你知咩

azp舉腳過高
雖然踢唔中maguire嗰頭
但都係危險動作可以直紅
冇紅車已經算黑哨
曼又俾人黑真係慘
利伸 用開獌鏡睇波

一睇就個a28 犯規啦
曲到圓